如果最後立23唔立國安，英美收聲

咁香港人咪做condom

唔好當佢地戇鳩

如果乜9呀，唔立國安就上街迫到佢立囉

Bj講本地立法就ok,仆街了

連民主黨班粉腸都話用23換國安

Con咩dum
老馮幫你香港人

依家大家只係希望英美伸出援手，你真係當人哋欠左你

咁如果唔食兩舊屎可以食一舊屎，咁移民算

咁維尼落台喇

美國講咗23條都唔收貨架

好行夾唔送

英國話ok

咪一樣俾人跟縱同捉出公海

民主黨代香港人接受左

李柱銘

唔明點解可以被代表

BNO

睇唔到有咩分別，都係食屎

Trump選輸，china joe收貨就仆街

Ok,你做你嘅中國人，唔洗多謝

咪on9啦
英國呢排點解咁強硬
明顯係有人夾住英國啦

佢地唔係戇鳩
但唔代表佢地真係想郁手
有藉口梗係繼續奶共開心

其實好on9,七百萬人前途比大國操控

只要美其名經立法會就ok

23條同國安法也是解返中國審,兩條法名不同但目的是1樣....

支那縮唔代表其他國家就停手

歐美23條都會出聲
唔立先會收聲

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

傻啦，中國點樣對香港以至全世界，大家都放在眼內

仲有記協果個咩主席都話用23換國安.....

美國講左幾多制裁方案都未做，立國安法點解仲唔制裁取消關係法，
最担心就係昨日龐佩澳話要睇9月立法會選舉，
咁即係點?選舉正常即係香港仲有民主唔駛制裁啦!
唔DQ，俾你35+又點，立左國安法仲真係可以否決財政預算咩?
可能告顛覆罪喎，到時香港冇哂反對聲音又有民主選舉即係冇野要幫啦，
美國最緊要唔俾共產黨間諜活動就得啦，
香港祗係利益角力的一粒棋子，狗共又可以回血，支爆無望，
後生仔走得好走，特別被拉過的手足，唔好蝕章

推

其實本地立23條，你想外國點出聲

佢就係知係香港阻力好大先想係北京搞
如果搬返落黎香港又到香港人戰場
拖到選舉完 有機會可以ban左佢

真，而且最緊要快

到時直接宣佈西方世界係我哋嘅敵人

Yes

香港泛民係美國民主黨代理人
大家睇路啦

你睇多次rabb上次段發言先

咁到時睇下點

日日都唔能知點解有人講condom

搞清楚返d邏輯,咁樣係佢地當香港人戇鳩

由美國鋪定路講會監察九月立法會選舉就知
即使港共自行立法
美國到時就會話香港立法會選舉不公
唔認為能夠彰顯民意
到時照制裁中共港共
基本上我覺得美國已經封死咗中共後門

要開始留意英國房產市場了

樓主開夠post放負未

拉

大前題條件係有真正雙普選先

連登一大班打手 五毛 假膠 黑警帶風向

上小D 睇小D。自己保持清醒好

重要

訓醒未？

民主黨班友次次都係最後出賣香港人